一人幾隻契媽大跌市 panic buy 的潛力股！！！

SQ
TSLA
TDOC

仲有冇？

ARK契媽封神言之過早

Pltr囉
之前已經買 果日跌到25又all in

lfmd, izea

連登仔覺得契媽到底有冇著泳褲？

裸泳咁重口

Pltr撗撚左幾個月

BITCOIN

gbtc

pltr xone ddd

呢幾日冇橫，係跌